傳王毅在加拿大有2豪宅 官方未闢謠

在華為高管孟晚舟被加拿大拘押、保釋、未來是否被引渡以及中共抓捕兩名加拿大人的新聞熱度剛剛稍稍降低之際，12月17日，海外多家媒體曝出的中共外交部長王毅妻子錢韋申請簽證，被加拿大拒簽的新聞又吸引了眾多眼球。曝出新聞的是推特帳號為「笑看風雲」的推友。曝料還稱，王毅在加拿大擁有2筆不動產，均為豪宅。迄今為止，該消息並未得到北京和加拿大的官方證實。

相比中共以往迅即「闢謠」的速度，這次的反應似乎慢了不少。也是，目前最為尷尬的當屬王毅本人和外交部發言人。因為曝料內容只有兩種可能：或是謠言，或是真事。

如果是謠言，估計王毅本人不會出面回應，而是由外交部發言人代為回答記者的問題。發言人或是義正辭嚴地予以否認，或是打太極拳，稱此乃私事所以並不知曉。如果答案是後者，那麼可以百分之百肯定，曝料屬實，王毅確實在加拿大擁有豪宅。

因為發言人和王毅如果予以否認，那就是公開撒謊（儘管其早已撒了無數次謊，不把撒謊當回事），一旦加拿大政府予以證實，那麼未來王毅夫婦因私再次前往加拿大被拒簽的可能性非常大，而且王毅丟的就不僅僅只是自己的臉了，中南海高層也被牽連大大丟了面子。同時，再一次讓國人知曉了所謂「愛國」的中共高官的又一醜聞。

因此，包括本人，包括那些在西方保有資產的高官們、紅二代們在內的無數中國人，都強烈要求王毅或者外交部發言人趕快出來闢謠！

趕走大陸狗

愛國口號黎既姐
冚家揸美加澳洲passport

一個村長都有啦，所以王毅只有兩間係相當清廉。

呢條友平時懶串

愛國只係一盤生意

星島尋日唔係話有個權威人士話100%謠言咩？

傳傳傳，傳你老母咩，有證據先講啦戇鳩。

唔會咁傻用自己名持有掛
一係老婆一係親戚

支那外交部全名其實係"外國豪宅成交部"是常識吧！！！！

係事實就好囉
呢條仆街平時串過馬撚

華春瑩老美買豪宅
佢買加拿大嘅都好正常

又話愛國嘅

因為曝料內容只有兩種可能：或是謠言，或是真事。

真係你唔講我唔知啊

射12碼得兩個結果,一係入,一係唔入

加拿大今次應該好火滾，先會爆人私隱

澳洲美國可能仲多

主席係香港都有兩間啦

人工一皮人仔，點買

王毅一方面屌加拿大人 "干涉"中國人權
一方面又去人權干涉國買樓

又嚟唔出聲當冇咗件事

老婆都好難解釋 除非佢老婆本身係某集團千金

王毅重咩事啞撚左
無撚用

無恥支那種

五毛都無就知真定假

俾人周到2間姐，應該仲有大把貨

收入與官職不相稱

喺加拿大有兩間，美英澳紐唔知幾多間

王毅去反干涉人哋房地產市場，又贏

拋西瓜.jpg

王毅，你喺邊

岩喇 封鎖佢資產

推高加拿大樓價令佢地冇屋住

你到過加拿大嗎？你了解加拿大嗎？加拿大已經由一窮二白..........唔記得應該點講

揾佢同周同志比

係見光嘅得兩間，隨時有十幾廿間未畀人爆出嚟

5毛狗呢

十二碼一係入一係唔入

打份工啫

如果外交部高層個撚個都係加拿大有樓就好睇囉！

隨時當時集體過去買樓！你知支那好興買樓團！

依家爆王毅有樓，外交部唔敢出黎講！

可能出親黎發炎個批都有樓係加拿大！

一陣出黎譴責完轉頭俾人爆有樓！

點企出黎呀！唔通由習大大講咩！

有100間喺美國

佢再狡滑落去！

加拿大就再公布其他嘅！